女朋友，你在哪裡？

有冇人見過

係某條女既子宮到

想我嬲？

係到

又岩wo

非hehe

係邊啊